動物台會員短髮控在京都開心嗎？

若要人不知 除非己莫為

條友極有可能係縱火犯

收左中國佬錢 搞搞震

唔洗極可能

佢自願無收錢

好傷心

佢藍絲

幫QQ

短髮控

希望唔好再屈牙短

雖然佢刀劍撚 收左A1錢嘅打手

其實今次係仇毒撚mk做...

輕鬆啲啦

真？？？

消息人士透露
點解揀京都,因為近屋企

咁都幾痴線

9up都信

自首啦

你快d自首啦，短髮控

無信==

唔好話畀人知牙短染曬金毛 著潮t vans

MK短狗 入冊冇得睇刀劍4

a1火燭的話我跳樓了

你快自首吧

應該不會呢 到而家都無人燒 應該唔會有人燒了